(重推重po) (紋身血的教訓， 歡迎評論 )

上個月揾左左9流紋身師(當時唔知9流)
之後中晒伏，用左3個星期時間
比幅咁既圖我

聲稱跟足我諗法再自己design出黎

為左唔再有香港人比人呃
詳細情況我係facebook紋身group
有晒成件事係點同埋對話同錄音
大家有興趣可以睇下

上個po得文字 , 怕大家太悶 , 所有重po , sorry ~

先唔講幅圖先，但咁既態度真係好垃圾

樓主再搵個好啲

呢個真係痴撚線
推到佢無生意啦hea到咁

我都試過搵人諗圖，佢話出圖比我參考要比訂金先，咁好啦比完錢我就一路等，等下等下等撚左兩個幾禮拜

跟住我催佢啦，佢轉過撚頭就sd左過黎，一睇我真係忍唔住屌左出黎

搞左兩個幾星期整係將D字變一變個字體放大縮小就交功課。

咁我唔忿氣質問佢啦，佢仲大力屌9番我轉頭話我唔尊重佢既專業同佢既藝術

最後我撻訂都唔撚屌佢因為我覺得自己用小畫家都會整得好過佢

利申:紋書法字體

又1不愉快經歷

呢個撚樣成日係紋身po叫人搵佢紋

大家要小心

想問樓主咁成個紋身連訂佢係收你幾錢？

剩係落左1千訂

總數佢係計 section
$3000 / section